訓左冇睇，水壩冧左味？

訓左冇睇，水壩冧左味？

支那封鎖哂消息咋
你知閪咩五毛

冧左好耐 死左6億人

無曬消息，連燈仔又輸一仗

咩水壩？

水壩潰堤疏散上萬人

點解會冧？

天佑中國

冧左一早有美國衛星圖片流出啦

爸爸都無比圖你 打乜J

你條五毛梗係唔撚知

中共點會比你如